學韓國瑜咁選今年區議會係咪贏撚緊?

貨賣得出去，人走進來，厚德發大財

點只?
特首都有得佢做啦

屯門公路引入一級方程式賽車

老衲原來住厚德。

我有一句應該啱用，就係：「香港人投咗三十幾年黎民主派，已經無欠黎民主派喇！」

香港人欠觀塘一個公道
觀塘發大財

民主派做到佢咁我唔反對啊

漏咗句
香港人投咗三十幾年黎民主派，民主步伐毫無守進，香港人已經無欠黎民主派喇！

灣仔發大財，觀塘發大財

東莞發大財

將軍澳起馬場迪士尼

仲要起f1賽車
將軍澳發展唔起係因為無一個大機埸

性愛摩天輪